依家啲人點解有大路唔行 好鐘意係人同牆之間過去

已經企埋一邊拍住牆唔阻街 仲要係我同牆之間過 遇過阿嬸細路都有 行多一個身位有大路行都懶 依家啲仆街咩事